手持2手吉利

24蚊買入了2手吉利

溝淡佢

人生絕望

一年內7蚊上27蚊，點解當時咁有信心？